你見過最垃圾嘅HR係點?

如題

想考我英文 點知仲廢過我

個post係application development
個hr問我 啲同事要換紙換水電腦黑mon 關唔關我事
正智障

唔係見hr
不過係見部門主管
兩個八婆係咁問我唔相關既私人野
佢見我oversea畢業返黎
係咁問我外國d無聊野
咩治安好唔好，學費幾錢

r水吹

其實有冇諗過佢expect你會答: 唔關我事

我係講唔關我事
佢西我臉 話咁咩關你事

打完電話confirm完interview date之後send interview email 比我
send 3次都錯日期